{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679430?place[place_type]=GID&place[gid]=2679430&place[latitude]=37.765972963&place[longitude]=128.9092707447&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 한빛스테이"
    },
    "text": "ハンビッステイは入室及び退室時間が決まっており、入室は午後3時から退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供されず、バーベキューグリルが利用でき、利用料は無料です。 バーベキュー場はルーフトップに位置しており、雨天時や冬季にもご利用いただけます。 利用時間は入室時から夕方10時までです。 客室内には浴槽、洗濯機、乾燥機、ビームプロジェクターなどの設備が完備されています。 また屋外のルーフトップにはプールがありますが、運営期間は6月初めから9月末までです。 ただし、現場の状況や天候によって運営期間が変動する場合があり、冷水のみ利用可能です。 無料Wi-Fiサービスが提供されており、ペットと一緒に入室することはできません。 駐車は無料で利用でき、重複予約が発生することがありますのでご注意ください。 追加で人数を追加する場合には、1泊基準で1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、肉類や天ぷらのような食べ物の調理は客室内で禁止されています。 また、未成年者は法的な同意なしに入室および男女同室での宿泊ができず、個人の持ち物の紛失については責任を負いません。 客室の整理やゴミの処理はチェックアウト時に必ず行ってください。破損した什器については、実購入価格を基準に弁償を受けることができます。 また、客室内では禁煙であり、バーベキュー場は午後10時以降は使用禁止となり、テラスや指定された喫煙場所を利用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ハンビッステイの入室時間は午後3時から退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室時から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が完備されていますか？",
            "answer": "客室内には浴槽、洗濯機、乾燥機、ビームプロジェクターなどの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの運営期間は6月初めから9月末までですが、運営期間は現場の状況や天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用料がかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できますが、重複予約が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を追加する場合の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を追加する場合には、1泊基準で1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での肉類や天ぷらのような食べ物の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。バーベキュー場は午後10時以降は使用禁止となり、テラスや指定された喫煙場所を利用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 412
    }
}